去完台灣，發覺香港真係好好住

咩都屌打台灣

睇你想要咩架姐

女呢

可能真係住慣hk,台灣無論食物，建築等好多野
，我都唔係好中意，仲有d反感

真心我認為港女識打扮過台妹好多，心地就唔知啦，btw中意港女多d

雖然我都好推薦台灣
不過
佢個馬桶……

痾完次次都驚塞到人地廁所

整一個正常水力可以沖走廁紙既供水連馬桶真係咁難既咩？

除左台妹easy之外真係無咩野好
係住得休閒d

中南部巴士直情疏到乜咁

人口密度低你想有咩班次...

台灣敏完屎d紙要掉係垃圾桶呀
佢地個垃圾桶全部係有屎既廁紙

yes

酒店都有些係香港式馬桶
不過唔是間間都係
而且個水力都係偏慢

有次用錯紙巾，諗住照沖到走，最後，要攞番上黎

我去台北,唔覺人口密度低，d空氣質素差到想死

其實係紙質問題
香港就算你dum tempo都有機會塞架啦

我戥台灣廁所阿姐慘
洗廁所仲要執埋d敏完屎既廁紙

有時見佢地執垃圾桶
好驚大風一吹d敏完屎既廁紙會周圍飄

未去過台灣就收埋先啦
賴紙質

覺得啲野食好油

有啲fd成日去台灣旅行，我都唔係好知有乜吸引。
我自己去過一次，連去過嘅印象都冇乜

屋企用開tempo 都未塞過
賴紙質.. 台灣d 19廁紙薄到..驚忟忟下屎 張廁紙會穿..

未去果陣成日以為台灣好正 又多人吹棒 去完台北 覺得冇特別 就算行夜市都覺得冇乜真係吸引我食 玩又冇 上個月去完依加已經冇乜深刻印象 唔知做過乜咁

住慣香港又自知鄉下少少都會周身唔聚財咁，
應該去邊都唔慣，走既目的都係想脫離中共政權啫

台灣大波妹

係台灣一定要用佢地果種可丟馬桶既廁紙（包裝有寫 ）

唔係就好易塞，一係你用蹲廁，個沖水力普遍勁好多

用過既廁紙掉垃圾桶我從來都唔撚理，諗呢條rule 果個簡直係戇鳩

佢地有好多rule 同程序寫哂係度，有時要跟好足，有時唔駛理，學日本學得半桶水既後果就係咁

台灣=垃圾

sor9

d野食，勁多油，好鹹，一係就好淡

我真係想試下淡味野，可惜搵唔到

煎炸炒/超濃醬 佔90% 剩返既唔係杯麵就係甜品

有錢就一定係香港好住，台灣係窮撚天堂，各樣野既性價比都好高。

d杯麵鹹到痴線，平時地道鋪d麵就冇咩味，食過d招牌麵,伏到

agerdwxdss,可惜我冇，樓價低d,工時短d，就非常好

香港同台灣都唔啱你 返大陸啦屌打
咁都冇人屌 係咪on9架

下下咁樣比有好多國家都唔洗去

咁你一定好撚有錢
台灣啲樓咁大都唔夠你香港既好住

台中有行人路同無都無分別，係條街到行好似行緊馬路咁，狂被d電單車beepbeepbeppbeep

去過幾多次台灣呀？

公道d：台灣一般食物個味都會偏濃，雖然近年都開始有些比較淡口d既，不過，我都唔小心飲過好甜既茶

其實入舖頭食係有既
我都少左掃街

雪白美腿你唔睇既？

打online唔會斷線延遲先啦

樓主試下開個 去完日本，發覺香港真係好好住

我從來都係咩紙巾都就咁沖走未試過塞.....
有時食完面D湯有蝦殼之類都照倒無事.....
你地住貧民窟?

紅字係大部分左軚車國家都會有
日本行右軚車,都有綠燈可右轉先係特例

屌打錯,係紅燈可右轉先啱
自 x2036

因為你係香港FF自己住緊台灣囉

真正去過下台灣既人都知道個坐廁沖水力廢過香港好多

你on9？

so what ?

你show 發票對你護台心切,對台灣非正面既野視若無睹係完全兩回事

話自己廁所咩廁紙都可以沖走
都可以變成護台心切

可能我住開有𨋢既大廈啦

未住過唐樓 定你要住天台違建呀

街頭小食檔嘅話部份好過香港
香港大部份都係魚蛋燒賣食到好悶台灣起碼有鹽水雞有滷味同埋其他小食之類

不過如果餐廳或者酒吧我覺得就香港好好多

上次去台灣痾左舊大屎
沖唔走，check out個日舊屎仲浮下浮下

真係厚臉皮到唔識形容
上次台灣法律單野已經好柒
咁樣仲唔係護台心切係乜野?

又邊單法律呀

不過你廁所應該好勁架 1個人住要搵3-4房單位

根本我冇咁講過,亦都唔撚關我事

係條柒頭自己話台灣樓好撚平又好撚大者,又唔諗下當地打工咩收入

計返根本就唔撚平

係你先會陪佢一齊癲

台灣省

點解你硬係唔想落台呢?

香港啲馬桶真係冇得輸

見唔到最尾幾版?

宋重和律師表示，罵人「陰道很臭」已經涉及私德，足以貶損人家的名譽，有公然污辱跟妨害名譽的問題，「如果我是法官我認為不行！」
另外「誹謗罪」是告訴乃論，涉及刑法第309條公然污辱罪，處拘役或三百元以下罰金，或第310條「意圖散布於眾，而指摘或傳述足以毀損他人名譽之事者，為誹謗罪，處一年以下有期徒刑、拘役或五百元以下罰金」，另外當事人還可以提出民事告訴，向被告求償。

不過連登既法律知識一定會比有台灣律師牌既人好啦

呢d都係比返D_Wade 同 RGM-79 巴打同你慢慢斟啦

算吧啦你

冇垃圾桶 拎到成手垃圾
搞到再幫襯食肆先可以順便掉埋

建築物望落去殘舊一片死色

我係你就深潛啦，有人想你好好落台都要死撐爛撐

傻9
一本法律書都未睇過 除時實體法同程序法都未識分係到嘈

你就7啦真係 上次話自己唔會租屋咩都唔知
正常一個人租唔租屋普遍都唔會住3-4房啦

同埋你係咪要住天台違建沖唔到廁所
就覺得全台灣都沖唔到呀
我就住開大廈SOR 真係唔知無得沖WO

去familymart 多數都有

建築物就冇法啦

仲有上次個POST係佢地推返上黎 你自己睇時間啦

其實係基本上出過國就發現香港好好住 其他地方一到假期搵間餐廳/便利店都難

呢個post 都唔係討論緊呢d野，又騎劫人地個post轉移視線？

我係唔會租屋，但係條柒頭講到有幾撚平幾撚大咪叫佢上591 望下囉

至於正常人住幾多房同成件事都冇關係，係你同條柒頭兩個硬係拉埋一齊無限上鋼

好啦好啦，你又護台心切啦，你還返個正常討論空間出黎得唔得？

香港比世界好多地方都好
係班撚樣日日屌香港乜乜乜

話自己廁所咩廁紙都可以沖走
都可以變成護台心切

真係厚臉皮到唔識形容
上次台灣法律單野已經好柒
咁樣仲唔係護台心切係乜野?

我一直講緊廁所沖到紙巾
明明就你自己扯去第2度先
即係要廁所沖唔到既先可以入黎留言?

終於有個似人講
唔好成日隔離飯香啦

我見識少井底 唔知天台違建同40年既唐樓唔可以沖走紙巾呀

SOR呀
我住黎住去都係大廈無咩機會體驗呢D

因為香港比共破壞緊

香港好住？
你睇吓你自己住緊幾多呎先啦

我係想提醒你本身有前科就唔好再衝出黎柒，要適可而止

點知你順便騎劫埋人地個post

前科係指用法理駁斥佢地既謬論?
你就真係唔好7啦 我就明明講緊廁所沖到
睇死你都係鄉下地方D野雞大學住宿舍啦
我住呢區就全部高樓大廈黎既 未聽過沖唔到

其實係

但係樓價係一大問題

仲有空氣污染同人口太稠密都係幾major 既問題黎

空氣就改善唔到，但係樓價同人口方面其實可以做返d野，但係政府好似control 唔到

條癲狗果然愈應愈興奮，有興趣既巴打可以陪佢玩下，我就不了

明明你撩9人先 咁快又潛呀
不如講下你邊間野雞大學宿舍無得沖廁紙走先啦

繁體大陸 同香港個時代感係有相差

咁鄉下地方就唔屬於台灣？

所以我先話唔係全部沖唔到
而係比較鄉下同舊式先會

台灣咪姐係用正體字嘅大陸O

一語中的

無可否認其他國家都會有

Even 日本細縣市都冇台灣咁頹

住佐4年台灣，如果未住過單靠去幾次西門町同熱門景點就評論好唔好住真係唔太公平，有啲直頭未去過都出黎吵
只可以話台灣好適合我，退休應該會過個邊生活

我以前去做野多 宜家就只係間中放假去下
台灣係有好多不足之處
不過台灣有D野
本來香港有 宜家香港冇

我最唔鍾意都係個屎坑

東區或者101果邊真心算唔錯

因人而異架姐

去完台北一次 感覺同大陸差唔多
啲車紅燈有人行都照衝
啲嘢食又唔係話特別好味
唯一印象最深刻嘅就係貓村
寧願洗多幾千去日本好過

台灣車禍多到

我個frd係酒店dum咗兩張tempo落去
塞咗

台灣係幾好住租平屋大空氣好消費指數低食都平不過味道就一間間...

我諗得北歐4國係好住過香港，各有各好啦，台灣就不了

我印象中台灣d城市規劃差到on9,唔會做住宅，商業地區之類分類

台北空氣好差

香港真係好才之前係英國管，好有時代感，城市規劃真係ok好

喺首爾,London同Sydney住過之後
都覺得香港吊打大部分一線大城市
食同交通真係無敵

我住沙田空氣，人口都接受到啦

香港唔係咁咩? 睇多少少新聞啦
睇下你5年後點講

因為你生活只有食同買嗟

但住外國自己有車好爽WO 又唔識逼地鐵逼巴士
買野又唔洗拎

澳洲Melbourne/Sydney 嚟講
除咗娛樂 其他全部屌打香港

仲要冇咩廁所，建築物會望壞眼

人地西方國做得太好啦，香港係亞洲算好高汁啦

由起嗰日到冧都唔會有人洗個外牆

夜市好多大伏垃圾。

樓既外觀嚇死人，不過入面一定好過香港。

D台妹好撚正，有時係街見到靚女配柒頭真係....

利申，同過一個橙色校服台妹玩過一排

唔好嘢大家講咗好多我唔補充啦

住過台灣一年，台灣好既地方係你要食高級嘢，價錢平香港一半。

住宿平過香港，但台灣好少大型屋苑，會所設施係有，但規模不及香港。

新起既住宅無沖廁問題，紙巾掉入馬筒都沖到，水力足。

問題當然有好多，後生仔要係台灣搵食唔易。

台灣適合退休人士慢活。

從來都唔覺香港好住 只係慣左咁解

物價夠台灣低咩? 屌打條撚咩

有無咁膚淺，睇物價黎定質素

物價唔撚係生活素質嘅一環咩?

香港人工高啫，去到台灣咪可以大爺咁款。

有d鋪頭本地人好少去食，因為對佢地黎講好貴，仲要同班香港人排隊

人地咩人工，我地咩人工

諗住退休去台灣過世
唔知到時台灣發展成點

台灣所以野食都好熱氣

去左2星期
次次廁紙照dom馬桶
無一次塞

人在台北
認真我覺得陽明山係幾好去行之外(景算係唔錯)
其他地方同大陸無咩分別
食野黎黎去去都係一樣
去之前就好鬼期待
去到之後反而無哂感覺
唔知其他人點睇啦
個人就覺得一般般

你有錢香港就好住

味好淡

廁所其實都係學問黎
我去大陸同台灣一見到蹲廁都會死忍到搵到座廁為止
蹲廁我真係不了

梗係唔撚係 你有冇腦

同一個麵包 賣唔同價錢會影響質素？

只係人工不變 物價高低會影響到你物質上嘅享受 係影響生活質素嘅一個因素 點會係生活質素嘅一環

住左台灣幾年都照沖廁紙
未塞過 話塞果啲有無常識
依家市面上既廁紙都係可溶於水

舊區有可能會 因為管真係太舊

睇黎又係一個你有你講佢有佢屌既post
唔知有乜好比到到都有好有唔好

去過三四次台灣 台北台南
酒店 普通民宿 豪華民宿都住過
廁所塞過幾次 隔離垃圾桶好多屎紙巾
好撚恐怖 唔明佢地水管/水壓點整嘅
東南亞或者大陸三四線城市個馬桶沖力都冇咁衰！

香港都有舊區啦 個屎坑會沖唔走廁紙？
沖力廢 啲紙就算溶於水 有咩用
除非佢一掂水即刻粉碎（但咁樣會一抹就出事）
否則佢係條管都會kick住
再好慢好慢咁分解

油到仆街

你可以試下果D咩咖哩麵,炸醬麵,我兩隻都食過,難食到想喊咁滯

牛肉麵愈黎愈貴,又化工湯底

佢地好撚鐘意食維力炸醬麵

屋企人係台灣人 細細個係台灣鄉下
咩區就唔講了 都係南部落後區啦
我記得要耕田 個陣個邊啲親人好窮

仲會成日話如果我讀唔好書要捉我翻去耕田

宜家諗住讀完大學 去穩親戚做擔保人之後拎戶籍了

我有試過用台灣人既budget 生活過一個月

當自己得8000 一個月生活費

宿舍唔比煮食,我餐餐出街食

除左local 野 around 80-90 ntd 一餐我可以放心揀之外,高過呢個數都要諗諗

因為仲要留錢黎開冷氣,一熱無冷氣會死人

連登日經

踩台灣
踩港女
屌廢老

比啲新意

香港講方便係冇得輸嘅

真係要睇你好好住既定義係咩,
台南 台中 有好多地方靜靜地 空氣又好D, 真係幾好住嫁,
不過講消費性既娛樂同埋SHOPPING果D 香港就集中D 比較優勝,
普通食飯啊地道小食方面各有各特色, 高級餐廳果D 我會覺得香港比較多,

女方面, 識簡一定簡台灣妹,
台中台南好多台妹性格又純幾又熱情, 身材仲真係幾好

坦白講, 香港女仔其實有好多方面都幾好,
如果淨係以女人同女人化間既比較(個人才能等等各方面),
香港女人真係唔會輸比其他國家,
不過香港女人既優勝地方唔係男人簡女人既優先條件

巴打真係過黎讀?

你有冇認真考慮過?

認真 因為想直接過去住
之前一直有翻去（中部）不過我都明白薪金係低到痴線
我地係香港工作 拎香港工資 去台灣旅行 所以先覺得台灣物價低
不過台灣薪金低 先得25000台幣 所以差無幾
一個月先得5000-6000港幣

有民主

住過台灣3年，好鐘意台灣
除左個濕鳩天氣，成鳩日落雨

好難涯

台北車站d空氣差過mk

幾年前去台灣, 我d普通話就好屎既, 想搵垃圾筒扔野, 醒起好似讀"啦支/le色, 咁就問清潔嬸嬸"不好意思請問拉雞筒在哪?"

個呀婆一聽完就起勢鬧我, 話: 台灣冇人讀拉雞, 問我邊度黎, 我話香港, 佢都屈我係蝗 (屌我老豆老母兩邊三代都係香港人黎)

都算啦, 鬧鬧下仲用台語鬧, 一路跟住我去廁所, 廁所排隊d台灣女人聽到又跟住用台語話鳩我

唔係control 唔到係唔去control 咋
官商勾結，你睇下幾多退休官入返去地產商財團到做，陳荗波囤左幾多地先得架
每個地方都有好有唔好，每人選擇既重點都唔同
，在我黎講無得比較⋯
個人黎講覺得台灣好住啲，除左冇通宵小巴/巴士（但人地個個唔係有車就有機車真係唔需要）便利店多款揀味道唔差，但點都係想住返香港，對呢個地方有感情⋯而且佢變得愈差愈唔想走⋯走左就係放棄比啲唔珍惜既人搞彎呢到

垃支係普通話
國語先係垃圾

我而家係台北，同你感覺差唔多

我d煲東瓜古天樂 崔屎安level點識分喎
果陣又先得十幾歲
到我入左廁格佢地都仲講緊
d眼淚同d尿一齊標出黎

你第一句都錯啦，空氣差過旺角？
on撚鳩
利申：住旺角廿年有多

同埋你用一個車站同成個地區比
小學雞？

Mk唔撚係一個地方？係咪要拎台南比呀咁
我係Mk做野冇你住Mk咁叻啦戇鳩仔

唔洗擺係心入面,根本佢地有時D思維就係戇撚鳩,我開頭都好介懷,自己會燥會唔開心,但係諗通左之後就無咩感覺,只會覺得佢地思想狹隘戇撚鳩,有時睬佢地都費事

唔通我又要屌柒佢地"Z" 讀"zee",optimisation 寫左做optimization,"colour" 寫做"color",aluminium 串錯字,見到我中學成績表寫住college 就以為係大學成績表咩? 宜家睇番覺得自己當初唔知做乜鳩care 佢地諗乜講乜,棧自己攞苦黎申,係咪先?

岩既 唔知點解果下咁黑仔
又遇到個賣愛心筆唔俾我走
堅持唔買仲兇鳩我小心啲
Btw Thanks巴打

係咪曲線

直又好曲又好我真心左都好
都多謝頭先個巴打啦

人地人工咁撚低,唔出黎呃呃騙騙點開飯呢?

台灣詐騙出哂名,同歐洲果D 扮立像撚有得揮

台灣廁所真係冇得再廢
租過唔同屋
用過唔同廁所都易塞到仆街

去台灣邊會去大都市，去南部風景怡人，有鄉村Feel，但又無大陸既鄉村污糟。

次次去都全程的士 食高級野 嘆cafe
好開心 我friend台北屋企又無乜野問題 幾正常
香港搵錢係個度洗咪ok

如果極度肚痛到非常既情況之下呢？

喊到仆街

香港搵錢係亞洲除左新加坡同強國大城市之外,有邊度唔係搵錢個度洗就可以做大爺?

只要接受過西化的城市先會接近西方特色
不論建築 生活 環境 交通 文化等等
而只有香港是這樣
我愛香港

去台北一次，仲以為係大陸。只係香港人去台灣覺物價平。

不得否認香港真係吊打哂好多城市。（交通，娛樂，飲食）

上次住民宿，沖廁果陣塞左，廁所水倒流 差d流到出廳，我拿拿林搬晒d野上台 畢生難忘

新加坡 日本 都係受西化城市影響好深

但係講方便 交通,新加坡可能會夠香港抽,但係個MRT 就冇得比

唔係水力問題，係條喉既大細問題
其實係呢一方面台灣連大陸都不如

日本韓國個啲做唔到大爺喎
就算我去青海旅行 食個邊全聚德都60幾一個餸
你咪以為大陸啲消費水平仲係咁低先得架
係台灣有得做半個大爺我不知幾開心 仲要溝通得到

宜家既香港人,每年至少去兩三次日本或者韓國,唔去唔聚財
呢個又話平,果個又話抵,又食又買都唔知幾撚爽,仲唔係大爺?

香港根本就係一個搵錢聖地,呢幾年連歐洲班loser 都走黎搵食就知香港幾易搵工賺錢,稅率又低,交通方便,基建完善,又大撚把野食(仲可以食到正宗野,唔係D濕鳩台式濕炒飯/垃圾燒味飯)

係歐洲連係餐廳坐低飲啖水都要比錢買支水黎開,10歐8歐唔食唐餐就冇啖好食,交通又廢又唔準時,稅率高到屌老母,有排法國班有錢佬興申請移民比利時就係因為個稅率 ,搵工又難,失業率高到...

所以你地話啦,如果香港樓價可以有人做野禁返低

除左搞科研/高科技野外我諗唔到有咩理由要離開香港

燒味飯係講緊台灣賣緊果D台式化左既燒味飯,唔係香港果D

我覺得台灣米好好食 勁鍾意食飯
反而香港用泰國米 可能食厭左 覺得唔好食

香港的書店少好多

咁睇你點define大爺架姐
我自己覺得起碼食野唔洗睇價錢 出入唔洗公共交通 如果你日韓隨便都做到咁嘅程度 咁你本身已經大爺啦
並去得多格到最平買到最抵 個啲就唔一定係大爺